【強烈譴責的士衝向人群 造成最少一名市民雙腿骨折】

【強烈譴責的士衝向人群 造成最少一名市民雙腿骨折】

一輛的士昨日下午在長沙灣道及汝州街交界，剷上行人路，撞傷一名女子，傷者大腿骨折，司機其後受傷。我們譴責該名的士司機，並反駁汽車交通運輸業總工會的士司機分會之聲明。

自6月起，政府一意孤行推行惡法，熱愛香港的市民被逼走上街頭，以不同方式表達對政府的不滿，整場運動中超過2千人被補以及無法估計的傷者，只求撤回惡法。

昨日（6日）發生的事件可謂恐怖襲擊，並非分會所指的「交通事故」，該名的士司機駕駛的士期間，故意鏟上行人路，造成一名傷者大腿骨折，極有可能終身殘廢，的士司機的行爲令人髮指，我們予以譴責。

因警方數月來對抗爭者的敵意，以及多次放走傷害抗爭者的暴徒，令普羅大眾對警方失去信心，在場人士為免的士司機再次駕駛的士撞向人群，為保障市民安全，被迫有所行動。

我們強烈呼籲的士司機在駕駛時，要時刻保持警覺，確保自身和顧客乃至路人的安全。遇上突發情況時應冷靜處理，亦促請警方嚴正執法，分會盡快制定措施以防司機再次發動恐怖襲擊，讓市民生命受到保障。

一群熱愛香港的市民。

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

We are temporarily using live channel直播台as english channel

推

推到上報！終於有聲明！

推呀

雙十先係國慶

正名 係 恐襲

Push

巴黎同紐約果兩單咁

Pish

推爆佢！推到佢仆街！

推到上熱門 01幾時入黎抄料

P牌點推

fuck the taxi driver / organization

有冇告條人渣蓄意傷人？
仲話有法治？
返大陸啦！

我唔係中國人
香港人同台灣人冇興趣

恐襲

唔撚理啦 推咗先啦屌

屌 咁撚少人推

幾時先推到上熱門

推呀屌

屌

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

不如集資出廣告

明明係司機撞向人群

啱啱又一單
的士佬擺明同我地宣戰
無差別撞人

啱